Тестовое задание
============================

Написан небольшой фреймворк. Один "толстый" контроллер. Модель со статическими методами. Простейшая система роутинга

###Описание файлов:

- other/test.csv - тестовый файл для загрузки данных за предыдущие периоды
- conf.ini - файл конфигурации для подключения к БД
- testVI.conf - конфигурация NGINX
- vi_2017-11-10.sql - дамп БД
